港豬同學話圍馬鞍山狗屋嘅手足係搞屎棍喎

截自佢IG Story狗屋喺佢樓下

你直接屌佢啦

新港城R座

我淨係知佢住新港城

好撚想屌醒港豬

中高層單位 4/5 室

我個Friend用email問另一個同學嘅立場
條友竟然大言不慚咁話I don't care.仲話黃藍咩意思

睇打字啲口吻咁似支那人多過香港人

條友一係扮ABC一係打書面語

睇到好撚辛苦 後面又用番口語

有ig名，有得玩

佢啲英文又係港女英文

[人人可做，文宣實用篇]比airdrop更有感染力！

Del左story

我啱先report之後就唔見咗

咁想返工 實有辦法嘅

港豬真係好撚勤力